住公屋有乜撚嘢地位

呢句嘢 係咪可以做大啲

咁住私樓可唔可以打撚死佢？

擴散希望

瞄撚準未？唔想輸嘅我哋要對準政權！

串緊綜援

佢身邊d狗唔知有幾多個住c樓呢

得罪窮人

你做狗 有乜撚野地位

公屋要大量文宣，加qr code

全世界用公屋地位條片整qr code 做文宣

貼滿屋邨 屌撚晒啲窮L
不過而家屋邨清得好密

咁嘉誠哥係咪可以打死佢唔洗坐監

Down左